接受《有線》訪問再論 721 梁定邦：不知誰是無辜市民 如認為自己無辜被打應報警

監警會主席梁定邦再論監警會報告，他接受有線新聞訪問時表示，監警會報告用上白衣人和黑衣人打鬥來形容 721 事件，因為現階段他不知誰是無辜市民，又指如果當天的受害人認為自己無辜被打，應該報警求助。

梁定邦在訪問中表示，監警會這份過千頁的報告，目的不是撐警，亦不是為警方洗脫，「有些人說警方比較克制，我們無用這個字眼，主要一點我們要看回實際情況。」他又解釋報告沒有提及任何人的個人失，不是不負責任，「其實有可能有過失，我哋已經收到百多個這些投訴，有無過失我們一定會一一去睇清楚。」

對於報告中提及 721 當晚，防暴警察和白衣人搭膊頭，無證據證明有警黑勾結，梁定邦解釋：「千祈唔好誤解我下咗呢個結論，我無下呢個結論。我唯一的結論係你下呢個結論是無證據的。」至於是否有警黑勾結，他再次重申監警會不是調查機構。

咁你又話人蓄意癱瘓999？

即是有原因就可以打啦？

成年都嚟緊，仲講緊依兩句撚屌話，仆街死啦冚家產

成班人即刻打999報警又話你蓄成癱瘓
去警局求救仲要落埋閘
報警？is it a joke?

現場警察仲要掉頭走
梁定邦要唔要講吓721當晚到底可以點報警
DKLM

將佢個名比蓬佩奧同所羅門睇下有冇得搞啦

報警又話蓄意

他再次重申監警會不是調查機構

哦

呢啲撚人驚孭鑊
縮得就縮
根本就想俾返柒婆自己解釋

我係咪要笑呀？

食屎啦一時一樣

呢條友幫黑警漂白 個名臭撚曬啦

狗口長不出象牙，咩都佢講晒
唔需要理佢噏咩大鳩

報警咪比你地屈係癱瘓999

on9

報警, 佢係天真定傻呀?

唔可以話佢錯嘅
監警會本身就係廢柴冇牙老虎
佢哋接收投訴警察課啲資料
再判斷是否正確
完全冇調查權仲要大部份資料由popo提供
廢到戇鳩

狗邦:俾人打既唔該你地報警
市民:999 救命啊~好撚多人係度打人啊
狗邦:就係你班仆街想癱瘓999

唔係調查機構，只係新聞資料搜集員，但我講既野就係事實，就係真相，721大肚婆，記者俾人打我唔知佢地係咪無辜

退一萬步
佢日日講佢無調查權
佢只係根據班狗提供俾佢既資料去講返個"事實"出黎
咁既然你無調查權,即係你根本唔知邊個先係事實
咁你憑咩出報告去講?

所以話係撐警會係冇撚錯

仲要政府捏造呢個就係真相

梁定邦你唔撚出篇頭版登呢一句？

記者一定要問！

市民：我比狗打
狗邦：做咩唔報狗

等同叫個強姦你既人查佢有冇強姦你，WTF

佢愈提自己無調查權就愈突顯呢份報告既不正當性
你無調查權 即係你乜野都唔會知 即係你份野完全無證據支持

何不食肉糜？

唔知有冇整個訪問可以睇？
屌琴晚睇咗有線新聞播出嘅幾分鐘，我以為睇緊tvb，完全洗白，比晒air time比梁定邦，一句記者質疑反駁嘅說話都冇

但係柒婆仲打晒飛機
同全世界講
份唔係用黎調查既報告終於揾到真相

不知誰是恐怖份子，全部擊殺後，如家屬認為無辜，可作出索償

又LOOP
報警->冇人理->癱瘓999
報警->冇人理->去投訴科

狗：有投訴可以去監警會
狗會：有問題可以去報警

維基都有哂來源

呢份報告只係故仔

真係想知佢地打算點改歷史
除左殺哂現代香港人都冇咩可能改到

其實人地就係想投訴黑社會同警察合作打市民
你就叫我同警察報案
究竟呢個世界仲要幾荒謬

打左你先啦咁 記住報警

報警打唔通、警察掉頭走、警署落埋閘

佢係咪平行時空

報又話塞左條線，即係點撚樣呀？ On鳩廢老

屌你做大法官都可以講野講到一舊舊，你自己發言之前其實有無睇過份警犬洗白宣言

出黎張鬧交MEME啦

ON99

係

監警會唔調查點樣去監警？
我屌你又玩食字？食屎啦監警？監條毛咩屌你

被打有分無唔無辜嫁咩？

痴鳩線.. 咪報左警囉.. 萬鳩幾個人報左警啦..
你地班陷家鏟話我地癱瘓 999 呀... 屌佢老母

無證據證明有警黑勾結，梁定邦解釋：「千祈唔好誤解我下咗呢個結論，我無下呢個結論。我唯一的結論係你下呢個結論是無證據的」

CLS 知唔知自己講緊咩
戴哂頭盔咁
我冇話冇警黑勾點 我係話你冇證據證明警黑勾結咋

你老味班籃官真係全部丁蟹黎

打999 會癱瘓報狗中心喎?

冇證冇據囉.. 淨係呢個 point 又唔係好難理解.. 佢地都唔俾你查...

陷家產，睇住收尾果幾年

咁咁多做乜

拎鐵通插佢屎眼啦

件梁object又嚟呃minus vote
39分鐘你點解釋呀？

真係屌你老母
難聽過粗口

話人癱瘓999
25圍警署

佢講完就會有成班白衣人去報警話俾人襲擊

呢個又係賤到貼地嘅冚家剷黎

報撚咗警又話蓄意癱瘓999
公就我輸，字就你贏

真係賤到冇底線

越描越黑
跟本前言不對後語
一句講哂就係兜唔到
你叫PR公司點幫政府去洗白？

邏輯錯誤
垃圾

我諗呢單野冇可能洗白啦，真心後來多咗人出去遊行，721呢單野係好大影響。
我係睇新聞睇到喊，又心痛！

其實佢都講到好明
就係我權力唔夠上面大

報撚左又驚就唔好出街又閂閘又話搞9你999
仆你個街

Dr. Anthony NEOH : if you think you are innocent, call the police（about the 721 indiscriminate attack）
While John Lee Ka-chiu : citizen hang up 999 at that day maliciously
咁樣翻譯上twitter再tag所羅門諗唔諗得過

on9 我俾黑警打完之後我去報警? 知唔知乜撚叫無罪假定呀

比人打完仲反被拉非法集結
係個咁扭曲社會邊個報警

無辜市民

咁講姐係有市民應該被打

即係有 d 人唔係「無辜」既就打得
梁定邦支持私了

我答你

白衫個班

我係咪應該理解成梁定邦出嚟幫黑警頂？

講個笑話
報警

個日報曬驚就話係havker做，今日報警係被你告不誠日使用電腦定非法集結

資深大律師一樣咁無恥，一樣要跪住奶